［造神］最近既造神已經分化連登

明顯有系統造神
明顯已經分化
警覺性提高呀

自推